Постановка задачи


Дано:
```
Компания:
    Продукты компании(id/name/price)
    Новости компании(id/title/content)
    Сотрудник компании
Юзер:
    может подписаться на новости компании
    может подписаться на продукт
    может состоять в компании
    может не состоять

Сотрудник компании автоматически подписан на новости и продукты
```

Необходимо реализовать следующий функционал:
```    
1. При создании продукта и добавлении новости уведомлять сотрудников компании о создании продукта 
или новости с передачей данных о продукте/новости.

2. При добавлении новости или продукта уведомлять юзеров,
которые подписаны на компанию с передачей данных о продукте/новости.
```

Технологии:
```
Laravel, laravel-echo-server, Код залить на гит и скинуть линк
```

Проверка:
```
1 консольная команда для наполнения бд фейковыми данными(1 компания, 3 юзера(2 сотрудника компании, 1 нет))(можно сид)
2 консольная команда - создает новость компании
3 консольная команда - создает продукт компании
```

Что должно получится:
```
В консоли laravel echo server должны быть ивенты в каналах
```
